張建宗： 政府將確保疫苗符合安全 效能 質素要求

疫苗顧問專家委員會明天將討論BioNTech與復星研發的新冠疫苗，政務司長張建宗表示，特區政府在審批使用疫苗時，會按法例要求，並聽取專家意見，確保疫苗符合安全、效能和質素要求。張建宗在網誌表示，坊間流傳的疫苗資訊，部分不盡不實，甚或存有虛假和誤導信息，呼籲市民切勿輕信，政府在有需要時會即時澄清和闢謠，以正視聽。 張建宗指，政府會繼續以防疫抗疫工作為首，全方位全力抗疫，呼籲市民同心抗疫 ，繼續嚴守社交距離措施，盡量減少聚會，積極參與病毒檢測，確保有一個安康的春節。

原文網址：

//張建宗在網誌表示，坊間流傳的疫苗資訊，部分不盡不實，甚或存有虛假和誤導信息，呼籲市民切勿輕信，政府在有需要時會即時澄清和闢謠，以正視聽。 //

一個零認受性嘅政府
就算講話阿媽係女人都隨時有人懷疑
仲話闢謠

坊間流傳？你講緊巴西？幾時屌鳩巴西老母？

50.38

誠信破產既政府邊撚個仲信

哦

點確保？有事起黎切左你個頭黎補數？

點樣確保呢其實？佢叫藥廠保證？但你緊急使用藥廠唔係免責咩？

49.7%#silly#lm

佢確保個要求係定到啱啱低過支那疫苗嗰個數

連研發、製造疫苗嘅專家都確保唔到嘅嘢 香港政府同你講佢確保得到